太子楓樹街好多popo 咩事

啱啱坐車經過
近大埔道皇家倉果頭
見到最少有六個popo
有冇巴打係附近